美國披露一名19歲少年早前因預謀以AR-15步槍暗殺拜登被捕

即時新聞／綜合報導〕美國一件預謀暗殺案件在今日曝光，一名19歲青年備妥步槍、子彈和爆裂物，企圖對美國民主黨候選人拜登下手，所幸及時遭警方逮捕。

綜合外媒報導，北卡羅萊納州一名銀行員在今年5月底通知警方，銀行的停車場停放了一輛廢棄廂型車。警方到場後發現，車內竟然放有AR-15半自動步槍、一罐爆裂物、一盒子彈等殺傷性武器，另搜出了50萬美元現金，一張畫有卍字符號和飛機衝撞大樓的圖畫，以及生存指南和炸藥製作書籍。

.....

聯邦探員後續提出證據，指崔斯曼著迷於大規模槍擊和恐怖攻擊，且在3至5月期間，崔斯曼在網路上搜尋拜登的住址，並查詢槍枝法律、步槍零件和夜視鏡等訊息，4月還曾在迷因網站上貼出「我該殺了拜登嗎？」的文字。

......

崔斯曼向警方供稱，他對大規模槍擊和恐怖攻擊產生興趣，他也因為拿槍擊案和911恐攻開玩笑遭朋友疏離。

除了策劃案殺外，崔斯曼也因被查出手機和其它8台裝置中存有兒童色情影像，遭法院起訴3項罪名。

諗咗咁耐先諗到呢招 too weak

無理由，係到射鳩特朗普先

//聯邦探員後續提出證據，指崔斯曼著迷於大規模槍擊和恐怖攻擊//

硬係覺得呢啲只係啲地獄meme

阿扁子彈

我淨係見到50萬美金

19歲有400粒現金/字彈
美國真係充滿奇蹟

阿扁起碼真係中左槍呀
拎sleepy joe同比好侮辱

今年五月，而家公佈

呢招用到爛都仲用緊 支共獻計?

真Cheap ，扮俾人射中都唔敢

老成咁輕傷都分分鐘變致命傷

用反應彈加血漿，之後入手術室，醫生幫佢開一刀淺嘅再縫線

苦肉計

5月發生宜家先講

我比較想知點解好多呢啲案都有兒童色情嘢

死咗咪名正言順由VP 上位囉
你估呀joe 真係幫你治國咩

因為唔夠位charge佢單勁 搵位入佢啫

19歲，50萬美金

全部俾晒老鳳可以幫50個連登仔找數

係咪biden cp同好黎

侵侵細個都要借一百萬美金
佢竟然有50萬

成個波台都要俾狗咬lu